急屎急到屎眼痛有冇人試過

屎眼痛到仆街但又痾唔出屎
係到陰啲陰啲咁痛鳩我屌你老味
我屎眼同你有仇呀仆街？咁樣搞鳩我

啲屎咪又係你自己嘅 不如話點解鬼打鬼啦

嚴格黎講啲屎唔撚係我
係我將佢地變成屎
唔知係咪咁樣得罪左佢
要搞搞鳩煮你果條友呀麻
我無辜架

如果你冇食佢哋落肚